[撐狗無好下場]【武漢肺炎】北京百事廠房 8 人確診 廠房停產、產品封存

Stand News 立場新聞
tSpon5s mgsineoredausts ·

近日北京再有超過 200 人確診武漢肺炎，外界關注是否有第二波疫情爆發。百事可樂公司今（21 日）證實，在北京大興廠房內有 8 宗確診病例，其中 2 人曾到過爆發多宗案例的新發地市場採購，廠房現已停產停業，封存產品，並已隔離 87 名密切接觸者。

百事公司在深圳、廣州、福州、北京等多個地區都設有廠房，而香港百事可樂則由匯泉國際代理，其中有產品來自中國，暫未知爆發疫情的北京大興廠房會否有產品供應至本港。本網正就事件向匯泉國際查詢。

纓紅